{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022752?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 풀내음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数を変更する際には、予め予約したペンションに連絡してください。 追加費用は基準人数を超える場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を厳守する必要があり、客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としては個別バーベキューが楽しめ、無公害野菜が提供され、様々なレジャースポーツ利用券の割引特典も提供されます。 駐車が可能で、隣接する渓谷で楽しめるレクレーションも提供されています。 周辺の観光地としては南漢江、九人寺、タヌリセンター/タヌリアクアリウム、コス洞窟、チョンドン洞窟などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "予約のチェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予め予約したペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加費用はありますか？",
            "answer": "追加費用は基準人数を超える場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室及び退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典としては個別バーベキューが楽しめ、無公害野菜が提供され、様々なレジャースポーツ利用券の割引特典も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南漢江、九人寺、タヌリセンター/タヌリアクアリウム、コス洞窟、チョンドン洞窟などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 478
    }
}